「慎入」年輕俊俏的自信型腥港支麻人藍絲

我愛千萬河河水清波～
我愛青馬大橋祖國好山河～

原來係詩人，失敬失敬

每一句的hashtag都係香港招友，招女朋友，13億支麻人無女咩

推

克爾來福個名扮外國嘢
平時官方就叫科興黎誤導人

Ching 錯重點

重點係你都係招女友個hastag到出沒?

條友係appledaily下面留言，咁順有㩒入去睇下咩料，原來幾好笑